【定海神針BFG】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

班阿狗真係好撚煩，然個杯仔，開咁多j post

吹奉隊長

生日快樂

Yes

吹奏

負皮比樓主既

大梅

做乜鳩又負皮牙

你已對此題目評分了

雲加談未來：下周中有答案

【體育】阿仙奴周六於英足盃封王，領隊雲加賽後聲稱自己的未來，會在下周三或周四有更清晰的答案。

今屆英足盃，也被外界視為阿仙奴的「保雲盃」，由於球隊在英超無法獲得前4，連續19年進軍歐聯的紀錄斷纜，加上踏入2017年後，一直有不少反對雲加（Arsene Wenger）的聲音，有指這位領軍21年的教頭，可能會在季後離職。不過，周六成功稱霸英足盃後，外界相信雲加很大機會獲球會續約，未來一季繼續統領球隊。

談到自己的未來，雲加賽後只表示：「周二就會開董事會，周三或周四，就會有更清晰的方向。」對於今場表現，他續說：「我們從開賽第一分鐘，就帶來突出的表現，因為我們經歷過失敗，更加團結和懂得如何回應批評。我上周已說過，這支球隊只要購得一或兩名好球員，就會所向披靡，而我今天很榮幸能第7次捧走該盃。」

至於今場奠定2:1勝局的功臣艾朗藍斯，也聲援雲加說：「我當然想他留下，那是他應得的。自從變陣後，球隊一直很成功，而公平點說，那是他的功勞。希望他下季繼續在這裡帶領我們。」

圖片來源 : ©AFP

yes

我地最聯都未吹奏

我哋曼聯三冠王勁到

沙皮狗琴晚對holding好仁慈 有對住佢拍下心囗笑下咁 吾知以為隊友鼓勵佢咁

開波前：
三中堅大梅一定比對面撚到仆街

唔知點解你開親d topic都有陣柒味

這支球隊只要購得一或兩名好球員，就會所向披靡，而我今天很榮幸能第7次捧走該盃。
兩名好球員
C朗and 美斯

搵2個快幫佢係前面

Blue shit ：雲爺爺係到我先可以坐穏正選

琴晚好多人話阿梅比人撚
結果

牙milk

佢琴日完爆holding，
對住佢輸哂身位經驗，
拍佢心口叫佢學野啦仔

唔計啲陰濕嘢，條友嘅踢法都好老練，新手老師嚟，少啲經驗都搞佢唔掂

睇唔起佢
咁賀定的確係輸經驗
哥狗對住梅毒搵唔到食

估吾到沙皮狗廣東話咁好

樓豬on9

大梅下下頂蠃佢又篤走佢波

今年呢個足總盃冠軍拎得特別開心

贏車狗，對面係維拉個啲邊會咁開心

有球沙加系後場傳俾對面嚇死禾

撚頭仔第一次講人話

失果球holding個重心完全偏離左，
比沙皮狗轉身就靚射，
不過如果係top fit廢托蘇狗果啲
應該會有埋少少假先轉，
果啲仲難守

夢遺琴晚都幾有場上隊長feel
防守有小小出錯都hi晒鬼

好在人地都好快甩左

係咁攬ooo

因為贏軌
仲要人地今季英超冠軍
根本賽前無人諗過我地會贏

I hope Alexis, Ozil and co never feel embarrassed by playing that Europa

Even the legendary Buffon played in Serie B

Do it for #TheArsenal

吊左出黎 佢老母

干地斥山神入波前用手

【體育】車路士於周六英足盃以1:2不敵阿仙奴，雙冠夢碎，領隊干地賽後質疑阿歷斯山齊士首開紀錄的入球，並認為兵工廠較他們表現較好。

今場決賽，車路士開賽4分鐘便失球，但有爭議聲音，入球的阿歷斯山齊士涉嫌犯手球，另一兵工廠戰將艾朗藍斯也處於越位位置，而球證走到場邊和旁證商議後，才判入球成立。干地（Antonio Conte）賽後表示：「我認為第1球很奇怪，越不越位不重要，但球員（山齊士）的手都觸到皮球。」

不過，這位意大利籍領隊仍承認阿仙奴值得奪冠，同時也批評自己球隊的表現：「阿仙奴一開始就踢得很有決心，他們讓我們有點意外；我們上半場確實不在狀態，心態不對，頭25分鐘都處於被動，在下半場開始踢得好一點，但那張紅牌非常關鍵。」

域陀摩西斯於68分鐘在禁區內涉嫌「插水」，兩黃一紅被逐，干地不同意球證的判決：「在我們最好的一段時間，他給了紅牌，我沒有翻看影帶，但不能理解這個決定。我知道大家對這個結果很失望，但在壓力中是會發生的，儘管如此，域陀摩西斯仍擁有一個出色的球季。」

圖片來源 : ©AFP

都有BFG先得
成隊醒神好多

睇得出佢好投入
好彩冇出間諜 一間又助攻我轟 雲加又然

當年雲加好似有追過保方，
如果追到真係不得了

Arsenal FC‏ @Arsenal
7 clearances
5 recoveries
2 blocks
1 BFG

賽前一直驚佢狀態唔夠,點知今場交出世界級表現
所有阿狗都係要做underdogs先會踢得特別好

險簽又加一個世界級

Against the odds, Arsene Wenger wins the FA Cup for a record breaking 7th time, taking Arsenal to record breaking 13 wins in the competition. #InArseneWeTrust

Jeremy Corbyn

琴晚真係靠佢
唔係輸左

摩西斯第一張黃好肉酸 黑b想轉身打佢

雲加又然

柏度又跣腳

果球技術犯規黎既

夢遺同BFG先有隊長feel
K6呢d

琴晚好多人跣腳
個草地好似有d鬆

濕呀

最正既係
上次對轟 kante一個人上半場搶撚哂d波搶到阿狗怕
今場搶番佢轉頭

好多球刀系咁 狂跣腳
奧燒last lag機個月球fake射遠柱射返近柱以為入硬
又中柱

Header同企位世界級

文傑d米青...

David Ospina (goalkeeper) - 8

His selection ahead of Petr Cech was one of Arsene Wenger's big calls. Should have done better with Diego Costa's goal but his late save to deny the Spain international from close range justified his selection on its own.

Did you know: Ospina made the most saves he has had to make in an FA Cup match this season - four.

Rob Holding (centre-back) - 7

Inexperience showed when he was caught out by Costa in the first half but he held his nerve when Chelsea were piling on the pressure after half-time.

Did you know: Holding made seven clearances, the same number as Mertesacker.

Per Mertesacker (centre-back) - 9

Seen as Arsenal's weakest link because of his lack of game time but was a rock at the back. Dominated in the air and made some vital blocks.

Did you know: Mertesacker started his first game for Arsenal in 392 days.

Nacho Monreal (centre-back) - 8

Tackled tenaciously and also used the ball well. Helped Mertesacker marshal the defence and the players in front of him.

Hector Bellerin (right wing-back) - 7

Won his personal battle with Marcos Alonso down his flank. Got forward well and was unlucky not to score at the end.

Did you know: Bellerin completed 82% of his passes and had one shot on target.

Aaron Ramsey (central midfielder) - 8

Helped Arsenal take control of midfield with his willingness to get forward, and also showed discipline defensively. His header after a trademark run into the area made him the match-winner at Wembley again, just as in the 2014 FA Cup final.

Did you know: Ramsey's scored two goals in his last three FA Cup final appearances, with both of them winners (also v Hull in 2014).

功架十足 可惜唔入

Moment of the season: Koscielny deliberately getting sent off to activate "That Mertesacker performance". Genuinely incredible.

有join球迷會睇波, 唔敢講自己係反雲

Granit Xhaka (central midfielder) - 8

His best performance in an Arsenal shirt. No rash tackles and his pestering and pressing meant Chelsea struggled to find their feet in the game.

Did you know: The Swiss midfielder made 73 passes, 64 of them finding a team-mate.

Alex Oxlade-Chamberlain (left wing-back) - 6

More defensively minded than Bellerin and was being stretched by Victor Moses until the Chelsea player was sent off.

Mesut Ozil (attacking midfielder) - 8

Helped Arsenal run the show in the first half and dug in to do a shift defensively too. Crisp and creative with his passing.

Did you know: Ozil hit the woodwork for the first time in a game in any competition this season.

Alexis Sanchez (attacking midfielder) - 9

His movement and awareness made him a constant threat, especially when he cut in off the left flank. He handballed before scoring Arsenal's first goal but his tenacity to charge down a clearance by N'Golo Kante summed up that side of his day.

Did you know: Sanchez has been involved in 45 goals in 51 appearances for Arsenal this season (30 goals, 15 assists).

Danny Welbeck (striker) - 8

Unlucky not to score with a header but his selfless running was a big reason Arsenal were so dangerous for so much of the game. Like Ramsey, was unlucky to hit the post.

Did you know: Welbeck was the most fouled player of the game - three times.

Substitutes

Olivier Giroud (for Welbeck, 78 minutes) - 8: Had only been on the pitch for 38 seconds before setting up the winner. Some impact.

Francis Coquelin (for Oxlade-Chamberlain, 82 minutes) - 6: Booked almost as soon as he arrived on the pitch but helped shore things up.

Mohamed Elneny (for Sanchez, 90+2 minutes): Had no time to earn a mark.

琴晚扮中立 係咁忍住
我估佢心入面吊左奧燒好多次

返唔到出黎

人地比晒時間佢,佢都唔入
之前有場人地拍得好緊,佢就收皮了

張仔大讚賀定

賀定咁後生就髮線後移

好地地講乜野頭髮呀屌你老味

ox stay

sor牙崩口人

好型棍

J左成晚 而家先起身

面對面後傳交失 好彩柏度仆街

見到twitter d轟迷賽前見到M4同Monreal中堅就慶祝晒咁
點知後防就靠佢地

反而我擔心係張伯踢左邊
點知都唔差

架定都好j
聯賽第1場唔係佢 我地有前4喇

邊個仲敢話爺爺唔識防守
唔出g5 k6 m20照贏

獌有左羊
阿有左張

我諗個意外都唔止啲咁小 係咁迫又多機會我都以為轉錯台

跟返禾地迷雲吧

尋日有啲運真係456

一個梅毒都完封夏世三

d爭頂波 梅毒壓到沙皮狗跳都無得跳

Pochettino: Spurs are a club that's more popular in London than Arsenal & Chelsea

Chelsea league winners, Arsenal, FA cup.

Spurs: 😂😂😭😭😂

有冇沙卡同奧燒琴日傳波數據睇下

KITCHEE果個咪盃囉屌

Fa official YouTube 仲未有highlights
係咪未出糧比班友 咁慢既屌

有冇阿狗係場上大合照,後面有"winner"既相
淨係見到山狗又on99咁自己一個玩

更衣室個首歌係咩 ?

想fullmatchandshow睇算啦

幾點牙而家
等多幾個鐘啦

琴日沙皮狗想病發

班英國廢青訓晒

竟然有up上youtube
應該好快會del

夏卡細梅好定第一季黎到都算腳頭好啦
有盃落袋
下季再買人再拎盃please

Wenger:
"I'm very proud to do two things nobody has done before. I'm proud to win a championship without losing a game & to win 7 FA Cups."

好似總結自己既阿狗生涯咁

佢好肯拎波扭做突破
守守刀夠勤力
不過琴晚山狗真係滿場飛

走啦仆街,呢到迷雲地頭

我理性迷雲，但我都想雲加急流勇退，畢竟佢果套野係現代確實有D out，特別係面對好強既迫搶，幾年都交唔出一個好既solution。

但係如果接手果個係安歷基之流，隊波毫無體系可言，咁就真係寧願雲加看守多一季兩季。

多謝哂老野
係時候退休

又係自己同自己玩

佢d朋友得3個：奧燒+兩隻狗

3隻狗

7次不敗拎足總盃

有30m+收購個年就有盃捧

第4隻

第5隻

求捧杯及慶祝高清圖集

第6隻

ArsenalFanTV‏ @ArsenalFanTV
Aaron Ramsey:

✅⚽ Scores the winner in the 2013/14 FA Cup final

✅⚽ Scores the winner in the 2016/17 FA Cup final

就係你

我都想要

日日j

藍斯大賽球員

叻哥琴晚講波精華
@轉貼

叻哥抽謝拉特水

即刻上官網買返件波衫

Rich

印ramshit 定山狗好？

緊係藍斯

印梅迪薩卡

山啦，最後一場

印日本仔啦
慳返number錢

跪係到 都唔會輸
抽到乾

J夠未

山都走 藍屍契仔保證

前年羸左足總盃,我印左你

both

K6好波

印比比鳥

3中堅我落去踢都有世界級表現啦

早幾日先笑完獌拎盃仔自high 而家到自己拎個盃仔又係到猛J 咩10-2 一個月拎得幾分果d就唔記得晒

你咪唔好J囉=.=

再嘈射落你到

Download Links :
Full Match Highlights Arsenal vs Chelsea FA Cup FINAL 2016/2017
FINAL
Include 1st Half and 2nd Half + Extra Time/Penalties (IF ANY) + Trophy Ceremony.

奧燒連笑都笑得hea過人

吹波呀？ 而家唔J可能無機會啦
而家6權分立 分分鐘又等9年都無人知

#WengerOut

呢幾年季尾總結次次都係咁 季尾踢幾場好波又話 下季點樣點樣 搞到自己成隊未來隊咁 永遠得個諗字

呢張正
如果冇比比鳥喺側邊仲正

你死啦迷藍

企保方前面係辛德路斯有撚用咩

岩啊 快撚d走

反藍正式收皮

亨狗搞到老野無歐聯

講左幾多次 贏唔贏佢都續架啦

雲加都190高 高波頂哂

雲高爾拎完都走啦

Arsenal FC‏ @Arsenal
🎶 ROB HOLDING, YOU KNOOOOOW 🎶

唔反藍一個月

因為無阿狗波踢無得反

雲爺爺又一超值收購

佢呢d咪好野囉 踢得唔多 但無咩大甩漏 又可以比人吹奏足成個暑假 好過K6呢d穩定足成季但衰收尾

J緊

事實 柏芝黎第一季我都唔覺佢好差 無必要捧到咁高

Lm sorry 明步bb我聽晚先黎搵你了

"if you do not believe you can do it, then you have no chance at all.." - Arsene Wenger

你係覺得我踩緊K6定點?

真係好想見到k6

踩緊K6

有場邊熱身準備捧杯

原來Randall, Hoyte, Lansbury, Aliadiere, Lupoli, S.Larrson呢堆已經係十年前青訓

其實佢上場個鏟真係魯莽左

梳 補番句I love K6

呢兩件

k6 k6 k6

咪攞條垃圾同雲加比啦

雲高爾話哂都叫贏過雲加

都算一代青訓

強烈要求fifa 18調高holding能力值
Potential 點都唔會差過石頭

得21歲真係好撚勁
自己禁區搶到波仲可以諗一諗定一定諗比邊個 唔洗亂清

最多80 fifa調阿妓d人能力值調得好刻薄

藍斯好，阿仙奴好

【體育】阿仙奴完成一個毀譽參半的球季了，當人們季尾一直聚焦於雲加及阿歷斯山齊士，到最後，又是福將艾朗藍斯埋齋，劇本好像又再重演，簡言之，藍斯好，雲加加，阿仙奴就好。

“Ramsey's timing was absolutely perfect, the delivery form Olivier Giroud was perfect.” （基奧特的傳送完美，艾朗藍斯（Aaron Ramsey）接應時間也絕對完美。）這是BBC在周末英足盃決賽對兩位奠勝功臣的讚美。

藍斯就是如此懂得把握timing，把握時機。

這場決賽的高潮於下半場中後段出現，當迪亞高哥斯達扳平後，眼見戰局轉勢，就在這個關鍵時刻，艾朗藍斯為阿仙奴奠勝，這一球可重要了，阿仙奴重新掌控球賽，而車路士球員淋過冷水，再不能得心應手平反敗局。

這個奠勝入球，就像3年前英足盃決賽倒模一樣，說的不是過程，是重要性。3年前阿仙奴在英足盃決賽對侯城，就是靠藍斯當上打「虎」英雄。藍斯那個球季極盡傳奇色彩，季初幾乎停不了為球隊直接、間接建功，官方票選每月最佳球員4連霸，成為主角。後來，他在12月尾以3:1擊敗韋斯咸一役觸傷大腿後，藍斯錯過多場大戰，促使阿仙奴由一度劍指聯賽改為以保前4為己任。威爾斯人在季尾關鍵時刻復出，結果「埋齋」，也是全季其中最重要的入球，冥冥中自有主宰。

去年夏天，藍斯協助威爾斯殺入歐國盃4強，表現何其勇猛，但唞暑過後，狀態下滑加上「玻璃」特質重現，季初傷腿筋，一休就是兩個月，到10月底復出，不足兩個月後又再傷，果然一整季沒踢過幾多場好波，其不振顯然是阿仙奴今季未能力保前4的其中原因。不過福將就是福將，就在周末對車路士的大戰，他完成重要任務。

與其說藍斯是阿仙奴福將，不如說成雲加的福將，一如3年前，英足盃錦標令備受壓力的雲加討個尾彩，藍斯賽後公開呼籲「永續雲加」：「當然，我想他留下來，那是他應得的。自從變陣後，球隊一直很成功，而公平點說，那是他的功勞。希望他下季繼續在這裡帶領我們。」

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁，若得到波友一個like，就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : ©AFP

獌就算點輸都唔會調廢

佢check清楚有冇錯字先出得唔得

Aa: fap fap fap

Mesut Özil vs. Chelsea:

87 touches
87% pass accuracy
3 key passes
2 shots
2 dribbles
2 tackles
3 long balls
2 through balls

大家撚錯不甘
髮形真係可以肩負責任

個重點唔係錯字

Xhaka/Ramsey vs Chelsea
144 touches
91.5% pass accuracy
1 key pass
6 tackles
3 interceptions
5 shots
1 goal

搵唔到xhaka單獨數據

入錯位屌 原來染毛係賀捧杯

BFG: Hey, Martin [Keown], don't write me off man, don't write me off

沙卡藍斯合左體

J左THX

傳緊買保方既年代係2001施丹轉會皇馬果期，
前面係阿當斯 蘇甘保 基昂

xhaka

波衫鋪啲fb全部無出post叫人印章繡章
係咪全部反阿

xhaka個影子就係幾年前阿迪達逗後派牌咁
琴日睇落去一撚樣feel

垃圾statzone冇歐霸冇fa cup

咁希望xhaka下年唔會剩係橫傳

冇source 9c

5m30s ooo同courtois 差成個幾頭咁

>kante

仲未捨得起身 攰到

Arsenal FC‏ @Arsenal
THIS MAN 🔴

冠軍

佢呢方面比K6更加勇，

但比哥狗成功拎幾次身位，撚到有如辛德老師對住杜奧巴咁,
下季要克服呢個問題

有時都好感慨
佢同牛奶兩個起起伏伏
藍斯有時都救下世界
但牛奶都重浮沉緊 稍為有起色嗰時又大傷 係咁loop

Video: #Arsenal players celebrating in the dressing room.

成班on9仔

身形經驗都無得同哥狗比啦，但好武勇唔怕哥狗

呢個誇張好撚多喎

Most FA Cup final wins in history:

Arsenal (13)
Man Utd (12)
Spurs (8)
Aston Villa (7)
Liverpool (7)
Chelsea (7)

History makers.

短鳩力

J夠藍斯未

你睇下,on9仔呀,無錯,指緊你呀

宜家佢太單薄了，
對住啲坦克形前鋒一定比人狂爆，
至於路數同經驗真係要慢慢累績

見到靚相po上黎分享下姐

出面kante個post

加力子

後面邊個沖完涼

尋晚然波加力sir 都有係阿po 留佐二個言

冇誇張，唔係話佢能力差，
但除左失波果球都係佢mark唔實之外，
有幾球都走漏佢，
你認真睇返成場波就知，
我支持holding上位，但呢個係隱憂黎

格食格真係冇得講，
如果輸波，大家一家會放大呢點，

只不過黑左個垃圾足總盃冠軍返黎，大家都由得佢

咁後生 始終唔夠經驗

跟得咁貼

我最主要就係想指一阿記輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反雲的那幫人，我上社交網站和連登上看到，他們日日都在評擊雲加，是阿記輸波的關鍵！如果不喜歡阿記的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿記輸波？阿記這季的成績大幅下滑，都是因為那班反雲的7頭日日在咀咒雲加輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿記打到咁差。
唉！我明白有批評才有進步，但現在的阿記，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對雲加的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿記成績下滑最要主原因是反雲人士不斷的干擾，如果他們的不停止反雲行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿記做番一隊英超BIG 4！

下年踢歐霸大把時間比佢浸

身型唔等於身位, 基奧特咁大份都仆街食草啦

too long

總結:
反雲食撚屎

成日話爺爺調動差班撚屌 ，尋日一調動就入波
今季成日後備換入基奧特都有波入啦

今季輸波個d 唔計

好波，反雲狗唔屌唔聽話

好波

真

雲膠退休好無呀
咪撚再害阿記啦

你條走數狗屌極刀係咁 無得救

毒錯

矮撚

矮極都有1米83

183係香港都矮喇

好彩我2米

官網4折果件係咪刺繡

除左彈地俾狗達後搶起到腳嗰球同輸嗰球
無得挑剔啦
兩下都係輸經驗，技術意識企位收哂貨

雲加季尾贏晒雙鏝同車
仲要作客贏修同史

都係爭唔到四
爭四mode開得太遲

得米9

係哥本哈根見到d鬼佬又高又橫又靚仔
再望下自己...
劣質基因

唔是毒錯
走數狗同路狗黎

me 180 都冇

但你係律師

是咪好羨慕佢地咁多毛

官網 facup心口+章+印字 $620

呢兩隻雜種狗黎

雲格：周三公布去留

阿仙奴領隊雲格帶領球隊贏得足總盃，不過他說去留問題要待周三才公布，因為他在周二將在董事會上討論此事。

阿仙奴2：1擊敗車路士奪得足總盃，不過雲格的去留問題仍然未公布。

雲格說不想在此刻最興奮的時候公布去向，因為他要先參加周二董事會去討論此事。

雲格接受BBC訪問時說：「一切事情都很清楚，我們在周二先有董事會，周三公布應該比較適合。今場比賽我們踢得很好，我強調阿仙奴戰鬥力很好，只要再簽多一、兩位高手，絕對有力挑戰英超錦標。」

貢串

藍斯相信雲格會留隊

艾朗藍斯第2次在足總盃決賽射入致勝入球，他表示相信雲格會繼續留在阿仙奴帶領球隊。

足總盃決賽，阿仙奴2：1擊敗車路士捧盃，藍斯接應基奧特傳中頂入致勝一球。這次奪冠，是阿仙奴歷史上第13次捧走足總盃。

威爾斯國腳藍斯大讚雲格轉陣343之後令球隊戰鬥力提升，季尾錄得6連勝一吐烏氣。

雖然雲格仍然未公布去留，不過藍斯出言希望這位67歲名教頭繼續留低。

「我當然相信雲格會留隊，他一直是神奇領隊，帶領我和隊友取得好成績。希望雲格下季繼續帶領阿仙奴，我們欠他太多了。」藍斯說。

他又大讚基奧特和他心有靈犀，一記傳中恰到好處令他輕鬆頂入：「我不能形容這刻的感受。今年阿仙奴有過高低起伏，能夠以足總盃錦標完成球季，都不算太差吧。」

應該平?
一件波衫正價好似$599

決定印ramsey

平啦 仲要係足總決賽版

屌季初買撚左主場印英超字
而家都唔知買唔買好

我米5

我屌左

好抵 拎完盃喎
平時球會字都唔平

香港官網？

買唔起 剩係有錢買普通

咁D丹麥妹正唔正?

好驚浩頂會變成另一個chambers

重點

捷克好d

跳啦

官網果件喺球會字？

做英撚 firm 啲洋腸又高又大隻
優良基因

東歐妹先正

183都係矮撚

唔過2米都係矮仔

成班米8 撚笑鳩我哋

619好撚抵屌

入左一件 BFG

盧卡斯件波衫搵卡蘇簽名
佢今季黎真係working holiday
去英國唔夠一年就返西班牙了

czech taxi

留隊plz

真係唔知

呢一代咁高
我表妹都差唔多米八
表弟都米九

我現家中二都米七啦

我唔著都想入一件 今年可能係雲爺爺最後一年

我中二得米六幾

冇信用卡

我米3

英國官網啲雲爺爺 20 週年紀念品幾好 J

一野拎80m出黎買個前鋒黎留人啦

我得178

176

黑b踢到成季琴日d波都ok既

之後高得20cm就停左

最緊要都係留100分
343黎講佢係無可代替

你屋企人有無?

當山狗係狗咁摸

係咪中碼就夠？

bellerin 都唔錯

有
廢事叫佢地

車區係到j琴日電叻

照印
大梅最後一場啦

干地琴日又係8x分鐘用亞依換哥狗

山狗係咪話留

點會最後一場

班車幾有品

620都買唔起

Same

個個都搵 RJJ
M4：Don't write me of eh? don't write me off!"

係咪冇左轉會POST?

呢張都影得唔錯

你叫D女送比你都得啦

打強隊同打曼聯就有啲用
但人地密集啲出佢正選就晒氣多
我見到雲加話依個陣只要補充一兩個就得，
希望佢真係臨尾大手一搏

唯有係咁

唔明班車狗咁嬲做乜 贏到英超咪得

一早講左個陣無問題
仲要連後備都唔差
係老嘢唔識用

補充一個左閘
一個世界級前鋒
可以既就搵埋check個接班人
賣走包皮急屎贊錯迪保治
借走耳和鼻
續哂其他人約
再換屌師教
組軍完成

有得揀我寧願同佢地調轉拎

但係你諗下而家個陣俾拜仁炒10:2
隊波成日心理質素差，唔係買一兩個人改變到

唔用P9就快d賣 唔好哂時間

佩雷斯好撚慘

所以要換領隊

比拜炒果陣未轉343
仲用緊19 4231
而家可以再觀望下

中間又真係穿窿得好緊要嘅

琴日xhaka>kante

咪係
Fa cup 咁細，0霸氣

踢到講賽咁係會忟嘅

琴晚輸第二球之前就係無啦啦放軟心腳
俾人迫甩晒最後輸埋

打多個猜死佢都得啦
仲可以俾人迫到半場都過唔到

琴晚我地d配合其實好好
把握好d上半場都應該兩三球

如果唔係摩西紅牌應該已經輸左

D 人如果無傷，真係難出佢
佢上面仲有契仔禾狗

梅毒雖然未到世界級, 但不嬲都係頂級中堅
人地長期係德國正選+世界盃冠軍成員
都唔明d人成日笑鳩佢慢,又唔見佢地笑鳩大簡矮
佢mark人同位置感都世界級, 身高腳長d正面波基本上殺曬,
只係d身後波追唔番, 但成季都唔知有冇一兩球呢d波。再講, 一個中堅俾人咁樣打到身後就算係高斯尼都輸左一半啦。
講到尾都係要屌雲加, 咁多個中堅,唔同特性都唔識輪換
早就應該俾梅毒踢下攞下狀態啦, 之前踢雙中堅又成日要佢高位迫搶,依家三中堅last man咪岩佢打
季尾一定要留梅毒,佢呢d踢法有排踢,輪換一流,又可以教下d後備

我大碼都有少少大

K6最勁就係追身後波熱誠飛鏟

冇信用卡點買好

Matic失位失得好勁
早段藍斯奧燒不停係佢身後搵到位拎波
雷斯又補得慢
下半場中場收窄咗就封得好啲
對面今場真係好阿狗feel

K6 有時會短路自爆

藍斯夏卡呢個組合好勁值得期待

狀態好就係 之前兩個都俾人百屌

買個左腳中堅啦

尋晚連Kante 都發夢
雷斯第二球睇波
係哥狗打得最好最熱血

點睇巴克利，英人攻中

btw 琴晚贏在後防搶訓身搶每個波
見到軌一有射波機會/夏殺,柏度等人一cut入禁區
就有3,4對腳沖埋去訓低封佢

以前4後防俾人扣過一個就好易起腳
琴晚真係做到波到腳到嘅效果

Holland叻

係越嚟越夾

同埋防守都有啲隱憂
夏卡位置感差又慢 藍斯有時走上去又返唔切
係琴晚車狗冇乜威脅

藍斯咁跑一定踢唔足一季

當年雲狗都都一個帶起隊波
就係要all in個咁嘅人

yes
就算體能頂得順,都一定會傷返一兩個月

吹奏BFG同時，唔好唔記得今季Holding 超水準表演

Holding 今季best buy!

all in G Bale

主要係佢地真係覺得食硬

又係傷多

好好波

佢地提早贏聯賽,之後都放假mode啦
冇阿狗咁搏都好正常

輕敵
抵啦

我都知...

現今足球應該得美欺一個做到
連牙朗都唔可以1個帶起隊波喇

世三係咪對完獌就沉到而家

文傑都話阿仙奴永遠最危險就係呢D時間
真係比佢UP中比人入番粒

山狗唔算咩

冇信用卡典買

打個丁先
Welbz
Alexis. Özil
Bale. Xhaka. Ramsey. Bellerin
Kolsinac Kos. Mustafi
Cech

搵朋友幫

屌你牙

Wfc

個優惠去到幾時

人地有PPS

屌我做mud7

佢冇朋友的

梳..希望佢唔好介意

你願意做佢第一個朋友嗎

不了

印左x朗

又笑牙milk

Ok

波衫優惠做到幾時

琴日holding俾沙皮狗撚 希望佢學到野

垃圾

英超第一cf

唔係講緊你

講緊你

佢同巴克利加你都係垃圾

有咩誤會

基佬crossing世界第一

想問邊到有得重溫tvb足總盃

myavsuper?

auto correct?

Arsenal FC‏ @Arsenal 2分2 分鐘前
When you've just scored the winner in the @EmiratesFACup final (again!)...

#WeAreTheArsenal

佢同藍斯真係幾夾

都是打j 無分別啦

C34琴日出黎玩野
又攞牌又玩插花

P9 post ig story 原來已經搭緊私人飛機翻拉科了

唔送

下季改造lwb

M阿朗素

橙...
最橙既9號仔

三年前足總杯決賽 又係基佬助攻藍斯絕殺
三年後 都係一樣

兩個基佬既助攻都係估佢唔到
14年估唔到佢比後,今年估唔到佢斬得咁靚(當然藍斯入攝時機都係一流 )

雲加世界第一

個下插花靚到

有冇~32腰,身高17x既手足講下你買阿狗波衫買開咩碼
M/L?

又同雲加戀愛了

雲加又哂人時間

Spanish Gooner‏ @elspanishgooner
Mesut Özil changed the direction the club was summed in, from going 9 years on a trophy drought to winning 5 trophies in 4 years. Legend.

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
1st pic of the day. Legendary #Arsenal kit man @TheRealVicAkers gets the champagne out after yesterday's #FACupFinal win. #afc #FACupWinners

Wenger says if Arsenal sign the right players they can win the title next season. "We will have a word next year".

Wenger: "For once, I've kept my medal - so that means it's a special night for me."

雲爺爺唔好走

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
Alexis Sanchez celebrates with the Arsenal fans after the #FACupFinal #afc #arsenal

Great performance from @RobHolding95 today. #afc #arsenal #FACupWinners

#Arsenal FC 13 times #FACupWinners. #afc

Arsenal have won their last 6 FA Cup finals:

2002 v Chelsea
2003 v Southampton
2005 v Man Utd
2014 v Hull
2015 v Aston Villa
2017 v Chelsea

Arsenal’s form in the FA Cup since 2014:

WWWWWWWWWWWWWWDWLWWWWWW

Goals: 59
Conceded: 16
Trophies: 🏆🏆🏆

Gladbach‏@borussia_en

Congrats on winning the #FACup, Granit #Xhaka! Commiserations to our Chelsea-supporting followers of course. Hey, you got Christensen back 👍

special night

希望佢唔好做傻事

左邊個細佬係隊長個仔

個眼神 山狗真係轉左基

你死爺爺都未死啦

上個post見到，有無人知叫乜水

馮盈盈

人妖都岩..

in cloud add we trust

大梅精華
今場啲位置感的確係好，應上前既上前，應墮後既墜後
1：09個球

Rob Holding:

May 2016: Relegated to League 1 with Bolton

May 2017: Starts & wins in the FA Cup Final with Arsenal

呢年算喺咁啦其實講真 不過奧燒真係有價好放

苦惱緊足總杯決賽版件波衫印邊個
想印M4或者O11

今季頭同尾兩個月先叫踢波
其餘時間都係發夢

XS

Show Blocked User - 路斯基bb

屌完老細之後串過馬撚

其他big 5 隊隊有錢領隊有料 我覺得可以睇多季

見過真人吾化妝 無眉娘黎

Coquelin: "I think it's a pleasure for everyone to offer this trophy to the coach. We hope he will stay, but it's not our decision"

貢小器=.=

成日覺得佢同李未央好似樣

唔鼓勵狗竇有咁多9c9

李未央靚好多

宜家就放晒口風製造假象扮唔續約
等你地一個二個懷念佢挽留佢嘅時候
就大條道理出黎宣佈續約兩年

邊度可以睇返琴晚場波？

Ospina “I am happy (at Arsenal), but I want to have more continuity. We will have conversations (about my future) to make those decisions"

吾識野

FA Cup Final 2017 - Arsenal vs Chelsea - Full Match [HD]

3-4-2-1個2應該用咩替補
無理由用死A7同O11

托柒

720p BBC版
有埋捧盃

2&b 同禾子

下年走都冇得死用

其實主席幾岩踢依個位

我子都可以 2&b 同高基去坐下凳好喇

=_=

走左更加要諗用咩人

琴晚唔出高基 出主席仲好啦

Alexis (asked about his future) “I don’t know my friend, so happy for the win and the FA Cup, happy for the players, now I don’t know.”

又唔係要追出佢做乜

條垃圾一出場就拎牌，下季要買中場中
靠沙藍踢成季咩

話哂都係最後一場
唔出好唔俾面啫

卡叔原本個位黎嘅 如果無乜傷應該介踢到掛
主席睇怕無得留低

有盃捧有牌袋仲想點

卡叔而家成個發福中年，唔知仲有冇態

要有波踢

其實我想要大肉腸掃條中場

想當年高基全盛時期幾好丁
依家

Alexis "My agent speaking after… I don’t know. Now, it’s the Confederations [Cup], now it’s focusing on the national team.”

個個都懶神秘咁

又要踢埋d濕鳩比賽

佢都走啦，傷佐都唔到你理

100%續約

Arsenal FC‏ @Arsenal
No surprise at all with this one...

Your #AFCvCFC man of the match is Per @Mertesacker - and with good reason!

What a performance 👏👏 #BFG

你又知藍斯唔係大肉腸

要大肉腸搵我去都得啦

咁撚細就咪攞出嚟講啦

以前雲加買人成日買又黑又硬
依排轉口味買靚仔白人😂

屌厭左

大家都唔記得我牛

含過

牛>>>>>狗
燒牛

印基佬啦

搵唔到靚既捧盃wallpaper

我手機wallpaper仲用緊雲爺爺對鏝個張高呼圖
有新圖麻煩share

櫈依沙，禾油撈貢

16秒果度好耐無試過幾條友一齊去訓波

買左件holding

點解揀首咁唔激昂既bgm

得呢張側面

chill

When you assist the winner with your first touch just 38 seconds after coming on…

#NaNaNaNaa

Iwobi coq

lockscreen wallpaper

正

j死了

用左雲加捧盃相

據現場消息，警方當時要求遊行人士跟從原本申請的遊行路線，沿行人路前往中聯辦方向，但遊行人士認為道路太窄，與以往安排亦不同，故停在馬路上要求警方開放行車線，讓他們前進到中聯辦，但遭警方拒絕，雙方發生衝突。示威者最終讓出馬路，讓車輛先過，警方亦願意開放一條行車線予遊行隊伍。最終警方分批放行，遊行人士魚貫經過中聯辦門外，之後陸續離開，大會公佈遊行人數為1,000人，並宣佈遊行結束。

越黎越少人去

浩頂比盡升到卡希爾級數

反藍隊長扮乜鳩

貼黎睇睇

ok

唔

Video: Rob Holding singing his own chant: "Rob Holding, you know, he's better than Cannavaro!".

雲加是醉勁

卡希爾琴日幾好呀

如果唔係佢 一早3-0

Sky sources: Manchester United in transfer talks for Ivan Perisic of Inter Milan skysports.tv/WuKv5C

哥狗

Atletico Madrid President Enrique Cerezo: Antoine Griezmann will stay
由佢買其他人

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Alexis Sanchez thanks the fans after Arsenal's FA Cup win. (video by Henry Todd)

Arsenal's form since losing to Crystal Palace on 10 April:

WWWLWWWWWW

9 wins out of 10
20 goals scored
7 goals conceded

#afc last 10 results:

2-1 Boro
2-1 Man City
1-0 Leicester
0-2 Spurs
2-0 Man Utd
2-0 So'ton
4-1 Stoke
2-0 Sunderland
3-1 Everton
2-1 Chelsea

次次都咁講
Grizemann 自己話 chances of him going to united are 6 out of 10
Btw 宜家又傳 belotti
雲加鍾意呢 type 咩

之前傳mu 係出解約金

根據《圖片報》得到的消息，杜查將在下週初宣佈與多蒙特結束合作關係。
佢接手!?

仲未宣佈續約 雲加等乜

唔要啦，好廢

做雲加助教

我都係用爺爺高呼做鎖機張圖

星期二董事會上討論

this

有冇咩news J下

自信樣

X2

續得約樣

“Two weeks ago I was on holiday ... I didn’t expect to play!”

Today, Per Mertesacker has pulled off "one of *THE* best FA Cup final displays".

雲加:扔死你班反雲

同安歷基有得揮

幫雲加執頭執尾啦

-冇踢過3後衛
-全季第一場正選
-MOTM

好想搵藍斯高舉足總盃既相

佢自己都講到想喊

我相信就算雲加唔再做領隊，
都會升做榮譽總領隊，
新領隊一有咩差錯，
啲迷雲再起時，
就會batman咁現身重掌阿仙奴

痴撚左線

屌你個街
依家真係好似想走又話呢個不了個個不了

走還走
不了還不了
唔該老野走左先 我地慢慢討論想邊個教

同平時買人一樣

屌你個街

雲爺爺對帥位嘅執念
已經遠遠超過神對世人嘅愛

呢個真係不了

屌帥

曼城出手bid Mbappe了
€130m

佢應該會留喺祖雲啦
不過如果輸左歐聯決賽就唔同講法

死光頭佬拆人骨

不過老嘢真係走得唔合時，而家真係冇乜少帥選擇，如果佢14年拎完足總杯就走都多啲選擇，高普、干地嗰啲都有機

屌你洗唔洗咁多前鋒牙
玩哂喇

今年都有屌屌同渣甸

300M 買人

真係鍾意想點就點

而家真係岩阿狗風格既得杜曹
emery都有機會走
仲有安歷基
其實都叫有幾個教練available
不過唔知邊個岩阿狗

Silva with add-on 60M
Mendy 50M
Mbappe 130M

130m差唔多啦，
鏝有心換血一定唔會手軟

唔好啊

聽講萊比錫紅牛嗰個都好似幾好

我教好過喇

B. Silva同Mendy唔洗咁貴
B. Silva,Mendy,Fabinho,Mbappe加埋大約222m英鎊
姐係仲有78m budget

3件都垃圾黎

阿狗未必會買斷未完約既教練

仲有熱 個walker

Sarri, Jardim最岩阿狗
不過兩個都應該留隊

想要屌帥 希望祖輸決賽佢會走

雲加續硬架喎

但係曼城賣伊恩拿祖拎返24m
買埋獲加都仲有40-60m用

sarri，jardim買人都有眼光

輸先唔好黎
因為黎左就永遠冇得拎

唯有咁望...
不過風格同阿狗好唔似
唔知會唔會考慮佢

贏左就比祖雲永續啦

應該會用來簽龍同中堅

真係岩岩好

應該咁諗
係佢會唔會考慮阿狗

屌帥唔係續咗約咩

雲加重建十年，
鏝城重建十日

關你撚事咩

買黎做衛星球會算喇

35m買賓飛加個龍

真係無撚用

fuck football player

‘I want to stay at Juventus. I’ve got a contract until 2018 and need to talk to the club after the Champions League final,’ Allegri said when pressed on his future.

He then cryptically added that his next move could be a surprise, saying: ‘Where do I see myself in five years? I have an idea, but it’s going to be a very different path from this one.’

又係踢完決賽再同管理層傾

肯定唔止300M

賣埋文加拉,羅列圖,費蘭度
岩岩好夠錢買多個中堅

其實冇咩啱啱好，
係阿狗先會計到盡，
唔夠咪問老細拎咯

其實文加拉岩打破壞型防中
反正大隻成身肌肉但冇腦

當日曼城40M 買返黎

哥帥
下季證明自己先係英超第一名帥

是旦啦，又唔係冇錢，
當垃圾求其掃出去就ok

鏝吹到用300M，ffp真係唔駛理㗎咩

其實轉左343之後淨係輸過俾熱狗
支持永續雲加

ffp 呢d用錢解決到既問題就唔係問題

有錢人唔駛理，
窮人先要理，
因為你玩大左
破產會搞到足總要幫你執屎

如果雲加有300m都做到英超第一名帥啦

哥狗一向食開軟飯架啦

Mertesacker on critics: "I've done it for 15 years. The more people that write me off, the stronger I get. That's my feeling."

Mertesacker: "I think we've shown great support in him [Wenger] for his trust in us. We have shown with that performance, it's a statement."

Mertesacker: "To lead the team out for the first time officially as captain is a proud moment for myself."

下季阿狗有7個中堅
鐵膽:梅斯 哥斯
夢遺 梅毒 加比爾 柏芝 浩鼎

想john

係沙卡同臭燒牙

XHAKA 黎.........

兩個唔係正職中堅

雲加有300m會放係銀行收息，
一百年後拎返出來做第一投資學家

屌帥今季係祖用過唔少陣
352到4231再到343
睇對手而決定出咩陣
戰術大師

屌帥唔係話贏決賽就走咩

wfc

afcstuff‏ @afcstuff
With his 10th trophy yesterday, Arsène Wenger now accounts for an entire third of the major honours in Arsenal's history (30). #afc

佢贏撚到皇馬咩

摩納哥堆錢
賣人都收至少200m
到底佢地會點用🤔

唔想走咪直接講囉

入銀行

^^

唔駛錢，成個球場都係雲加用愛去建成

反雲黨去左邊

呢幾個月咪比你地吹奏囉 到開季咪又係打回原形

屌帥話贏左歐聯就會走

一個人起

黎阿記咪成世都唔洗走

雲加都係

到季尾又係迷暈，
十幾年來都係咁

屌帥都可以試下
杜曹 安歷基就不了

我覺得雲加會走

杜曹連第二都拎唔到

想雲加留
仆街董事會開水喉啦

全部一齊走啦

走就實走既 係唔知幾多年後姐

杜曹又係贏杯仔算了

兩個都照屌

講真難得迷雲有返d聲勢就見好就收啦，何必好似上兩個月咁一遍屌聲中敗走

咁咪符合哂高安基條on9仔要求囉

有冇阿迷一樣興奮到而家
已經重溫左兩三次唔想miss到細節
留意到雲加自從贏左一球就坐返入去輕鬆自在
干地就企係出面好似交通警咁
果然薑係老既辣

咁都有得吹奏

文傑

係咪假膠黎

含到雪雪聲

晨早估到係

好叻

搵spaletti黎

萊斯仔點睇Reus又要傷出6個月

偶像派

天意弄人

十幾年來都係咁?
無錯,
已連續十三季失落英超!

Reus之前係咪講過佢偶像係jj

屌你老母走撚完數未？新碟都未出學咩人反雲

游生可唔可以公開連登ac

雲加教係最好

中碼會唔會好修身?
驚現肚腩

次次傷完出番都好fit
之後又傷過

洲際盃又冇份

呢兩件廢過雲加多多聲啦

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Macey was with the squad celebrating yesterday. No sign of Sanogo, Debuchy and Jenkinson.

係咪費蛇出山教阿記先得
呢個又唔岩果個又唔得

無起過球場就收皮啦

要呢件真係寧願續老野好過

其實你地係咪有精神病
輸波你地屌到雲加體無完膚 一文不值
贏波球迷興奮下就話人吹奏假膠
淨係屌得又唔讚得

岩牙

串過馬撚

狗隊雞胸驚撚咩

下季兩場主場

游生成名之後可否多謝阿狗post d手足

sanogo今次返來係咪比人彈鐘？

走啦贊仔 一陣又信心危機

yes 比荷甲d fans 笑

笑左左右不協調？

話 點解佢踢到阿仙奴

FATV出左highlights 叫定阿媽今晚拖地

笑返佢地就係因為冇辛洛高所以拎唔到歐霸

終於嘔返件2號出黎
封撚左件2號去啦

bellerin

不孝子

2，9封啦

揮手果張gif好似國產007咁

細梅

點解仲未有下年件衫睇

細梅國家隊好似著2號

第一年拎唔到FA+聯賽唔該即刻走

應該6月尾...

向緊山狗揮手

唔係話有polo領咩
間接係作客變主場

夾錢去租飛機banner叫佢out

是但啦 燒山aoc走下年邊個教都一樣

使撚夾
問英女皇拎錢啦

準備星散

TVB播決賽 + 阿狗拎 唔知等多幾多年先會再有

要散既星得山狗一個姐

雲加唔係星

其實要佢老老實實打防中就好j
而家打b2b佢真係唔知做乜9咁
同埋如果下年要繼續踢3421 xhaka個位點都要買多個
Xhaka一傷左無人派牌

卡蘇，太子

卡叔？牛奶？

卡叔肥到成個打和咁..

曾志偉

嘩！

C15可以試下

大家都知呢兩個傷多過踢
同埋xhaka踢後過佢地一格防守力都高d
基本上過埋xhaka就到中堅
但卡叔同牛奶防守無咁好

足總盃件衫你地印普通定係球員版

球員版if your body fit it

《摘下足總盃過後，阿仙奴需要面對的四大問題》
由 《足球天下事》於 3 小時前發表

1：球員續約

對於不少的阿仙奴球迷而言，均樂意看到山齊士和奧斯爾兩大核心，選擇於今夏續約留隊，但事實上，這並非一項容易完成的任務。爭勝心「爆棚」的山齊士一直被指不滿槍手的爭冠意欲，故而希望轉會求變，而車路士、曼聯、曼城和拜仁慕尼黑等豪門大戶，紛紛對此子虎視眈眈。

是次奪得足總盃冠軍，或影響山齊士決心轉會的態度，但由於阿仙奴來季將無緣歐聯賽事，意味著這名智利國腳將無法於來季，出戰最頂級的歐洲賽事，所以此子的態度，將成為續約與否的最關鍵條件。

至於一向被指「迷雲」的奧斯爾，則存有更高的續約可能，但名仙奴亦不能因此掉以輕心，畢竟這名德國中場如今亦獲得曼聯、拜仁慕尼黑等豪門覬覦，若一不留神，將會被挖角成功。

除了山齊士和奧斯爾之外，像張伯倫、艾朗藍斯和基比斯等球員的合約期，亦即將屆滿，所以不難預料的是，阿仙奴今夏將會產生多宗的續約消息，但要同時與多位球員簽下新約，便意味著槍手需要於短期內，應付龐大的薪金開支。

2：兵源老化

雖然阿仙奴素有引入「幼齒」的愛好，但無可否認的是，如今的槍手已不再年輕，像施治、梅迪薩卡、蒙維爾、高斯尼、辛迪卡蘇拿和基奧特等主力球員，紛紛已過而立之年，顯示該隊需要再次實行年輕化的引援政策。

去夏接連簽入梅斯達菲、賀丁和薩卡等戰將，意味著雲加已意識到阿仙奴出現兵源老化的問題，所以這支應屆足總盃冠軍，今夏極有可能會以招攬年輕的「即食」戰力為主要引援方針，潛在的收購目標便包括與酋長球場走得愈來愈近的波斯尼亞左閘高拉辛歷（23歲）。

3：外借兵的收回

去夏，阿仙奴先後將韋舒亞、舒捷斯尼、張伯斯和祖爾甘保4名球員借走，而隨著16-17年球季的完結，意味著以上四子將會於今夏，回歸酋長球場報到，但他們的去留亦是眾多「槍迷」所關注的重點。

韋舒亞今季於般尼茅夫煥發新生，並憑著愈見穩定的表現，獲得該隊教練賀維的重用；舒捷斯尼今季已是連續兩季，被外借至羅馬效力，而在意甲打滾的日子裡，這名波蘭國腳的失誤次數亦大大減少，似乎已在意大利賽場獲得一定的進步。

至於借用至米杜士堡的張伯斯，雖然無法成功協助球隊護級，但此子與吉遜組成的雙中堅，卻是有著相當理想的表現，只可惜米堡的整體戰力略遜一籌，導致降班而回；還有被借至士砵亭的祖爾甘保，今季在18場聯賽裡，貢獻3入球4助攻，發揮總算不過不失，但預料這名哥斯達黎加國腳回歸的前景亦不甚樂觀。

4：Wenger In / Out？

由於阿仙奴的戰績，近年來一直無甚突破，而且歐聯競爭力長期處於低下狀態，故有不少的槍手球迷均支持雲加下台，但在另一方面，「雲爺爺」卻是能夠協助兵工廠長年位居英超前列位置，而且能夠為球隊帶來財政健康的畫面，亦算是前無古人的偉業。

不過，現時的阿仙奴顯然需要尋求戰績上的突破，而僅取歐霸資格的事實，或許證明雲加已江郎才盡，不適合再成為槍手的「揸Fit人」。

值得考慮的是，若果「Wenger Out」的一幕最終成真，阿仙奴又應該招攬何人出任主帥一職呢？祖雲達斯的艾歷利？摩納哥的渣甸？還是馬德里體育會的施蒙尼？若果招帥出錯，未來的阿仙奴或迎來曼聯在費格遜退休後所面臨的困境。

叫緊簡迪過黎

普通緊係 球員版出唔撚到街 太貼 凸Lin

琴日算唔算xhaka輕鬆屌打kante

個樣屌打

Arsenal HK store
阿仙奴主場球衣2016/17 (足總杯決賽版)連字同章

HK$ 619.84

冇Holding印

買淨衫

到底係咩字?
同埋修唔修身?

球迷版唔修身

毒錯依家咁大隻

另外兩個係邊個黎?

基布 包皮

孫承宗 時間布

Rob Holding on FA Cup win: "I'm lost for words really - I never thought I'd experience this!"

Arsenal - Season Review (16 - 17)

普通算啦

官網個優惠去到幾時？

thx

Player issue

AC客場真係好敗家

今季柒左唔緊要 下季有祖國大水喉

第二作客得返童裝

域總好撚有米

得返童裝,女裝

瘦撚呀嘛

買左件腳狗亞冠版

任嗌架喎

修身好睇d 買細一個碼就岩

印普通藍屍

其實臨時臨急搵邊個領隊頂替雲加？

淆演

cctvb又有游生

腳狗

文傑刀duck

淆演黎到剩踢中路

典牙
櫻花撚

特價

日職波衫得紅鑽同fc東京

崎玉縣二弟

游生最後一晚

信我得永生
唔信我落地獄

普通英超章印字都5XX

我決定簽佢返黎講波

Expensive

乜牙 真窮毒牙

下年如果傑志對腳狗，域子撐邊隊？

我印山狗

同你腦細講，想要件阿狗波衫囉

域總又有返錢

買足總盃版啦
阿狗又唔係成日拎冠軍
今次好值得買

中左都是傑志

=.=

this kiss pro?

叫少隻G刀有件啦

禾5 call g的= =

四年抱三牙
13/14個季買左件決賽 印藍斯

迷雲黨之光

你call腦細

Jer完未

下年a米歐霸識買了

琴晚藍斯位置上係咪前左
同埋d自轉 fake到下人

聽日係咪射波

我覺得琴晚隊車狗同聯賽見到果隊唔同，d逼搶好慢，好多時都比空間阿狗d人上腳

唔知係冇搏盡定拎左聯賽已經holiday mood

xhaka頭30分鐘拎住個波無人逼

arsenal future arsenal future

13/14 印普度
14/15 印路斯基

印邊個都下季完就走

唔好印山ok?

好彩佢印山狗

印山差唔多等下季完免費走

姐係好似死亡筆記咁
寫定個死亡日期,咁之前就唔會有事

屌你

可以用多一季免費走

清好燈

返工牙

你又話射波連放四日

星期二CS?

早知印雲加算

唔知得唔得

路狗又撚大錢

尋晚公開表白

Ho ar

有比水 你地吾買咋嘛=.=

基佬打後備真係好勁

波都唔射好weak

今個Last 2日 返去hea= =

講到你之前唔hea咁=.=

7月上海屠殺拜狗既計劃

Hector Bellerin 更新了他們的封面相片。

射波啦，連放四日喎

禾睇下公司部腦莊吾荰到cs
莊到就打兩舖

打工皇帝

禾刀系

Mytvsuper要申請ac好煩

羅倫，般莫迪同万刀甲去咗球迷會個睇波party

TVB買斷FA CUP ok?

羅倫紅過都變枯枝

巴卡pen 都miss 埋

好撚廢

個pen 插水R 返黎?

似係

抵啦咁都射唔入

拳四朗

米蘭紅埋

算啦
米蘭呢場贏40-0又好輸40-0又好都係排第六
仲有咩好睇

人地都J緊莫拉達同belotti

唔通j你咩

醜！車路士輸品慘過輸波

車路士貴為英超冠軍，全季高水平表現有目共睹，即使足總盃決賽飲恨，亦都無損「藍戰士」威名。不過，車路士今仗就受到全英國炮轟，事關佢哋對於日前曼徹斯特發生嘅恐襲似乎唔多上心，原本兩隊球隊都會戴黑紗上陣，不過上半場竟然只得阿仙奴球員有戴，有英國記者就爆料，原來車路士球員大頭蝦「唔記得」戴，雖然下半場即刻戴番，但大批英國網民鬧爆：「英國發生10年來最嚴重恐襲，車路士球員只係過咗5日就忘記？」咁都唔止，域陀摩西斯下半場因為插水食第2面黃牌被逐，佢離場嗰陣一直嬲爆爆，返後備席前更加搵黑紗洩忿掉落地下，呢個舉動又再受到千夫所指。輸波事小，做壞形象事大呀！

米蘭被絕殺

乜原來仲有人覺得畀錢雲加買人就可以解決問題

絕殺收$

唔係派錢就唔好po啦=.="

依家咪有得買波衫囉

有得派添，佢今日唔知然唔然到成個月糧

聽日派比保狗
之前應承過佢

下季磅水買人
米蘭撚幾耐冇打過j

有錢
一買買成千銀

買件player issue 啦貢有錢

好眼訓仲點睇托迪最後一場

叫禾老豆幫禾投注咋
未夠18碎=.=

路狗成日哂命

事後飛食撚屎

雲加份約正係去到31號，有冇諗過入到歐聯決賽點算牙

保特教囉

=.= 岩先入去即討po笑下班賭仔話假波
好多ac球迷十卜禾

你然錢笑鳩人

好狗

幫班ac球迷出氣咋
最憎賭仔 然豬運氣黎 假乜撚野波

岩先出公海見到Milk狗好多數未找

幾時有

兩個五十步笑百步

聽日阿仙奴贏到史城我直播生吞石油氣

(開定先)垃圾阿狗贏到車路士抄晒個Po所有user名☺️

抄名找咗了

你自己話抄哂個po所有user名

截咗數

我都有買

成班又話咩反雲加要唔買波衫唔係now睇波

截？邊到截牙 睇過

囗裡説不

好多假波你唔知姐

假架啲奶

理得佢假吾假 然$未得

#137

Hi 岩岩係cwb著15年禾子果位絲打 可唔可以同你交配牙？

我條女話不了

是咪米八條女牙

我有男朋友啦

米八條女著山狗

呢個好笑

遲早家變

條女得米5多d炸喎 5會掛。。。

鳩短到當自己係女人

不g幾爽牙 屌爆山狗

米5就死左佢拉

dllm 路狗，jer 夠牙milik 未

冰有
牙milk禾老死黎=.=

炮叔

撐你

25

入到決賽晨早眾望所歸續撚左啦，宜家係16郎呀嘛屌你老母

見你cherry 咁 全部港女都係雞係公廁

U

ching咁認真

反雲加唔代表唔睇波唔買波衫囉，
同一個道理，你想飛條女，但係未飛到時，佢仲有得比你屌，唔通唔屌?

路狗我屌你老細呀

冇，吹下水姐